記協入，可唔可以重開「保護記者基金」個眾籌，當比now記者醫療費+攝影器材錢，支持埋印尼記者

如題，我見下面條link已經夠數停左

1/5

2/5

想捐

推

3/5

支持

4/5

5/5

Push